究竟互屌完未？又比人帶風向？

其實我哋今日天水圍有遊行 愛丁堡有集會
點解唔叫人去天水圍同愛丁堡 反而要叫人去淘大呢？

班廢老藍絲收錢去唱歌 咁咪等中共比維穩費囉
佢哋去淘大唱究竟對我哋有咩影響先？

如果我哋夠多人係天水圍或者愛丁堡唱歌
根本冇乜人會理佢哋

好喇 到你話有手足比人拉 所以要過去？
如果手足一開始就去參加天水圍或者愛丁堡活動
咁仲會唔會有咁多手足比人拉呢？

加上成撚日話去救人嗰班 我淨係想問下 你所講嘅救人係點救

打狗？救人？我相信冇乜人夠膽(包括我自己)

去圍班狗叫口號？班狗一發癲 衝過嚟又走曬 走得慢嘅 又比狗拉多幾個 又告非法集結

有個話圍狗叫放人有用 我真係想知你坐咗幾撚耐？

我知大家好想救人 但究竟大家想點救先

最後我想大家集中翻我哋嘅行動好唔好啊

915 銅鑼灣東角道見

連登多左網軍, 互屌既未必係自己人黎, 唔好咁嬲

(勇武請入) 要全面升級應該學「五四運動」，抵抗紅色資本！

點啊 互屌風向撚

一打膠啊 唔撚洗找

915 銅鑼灣見

推推推

行動po又冇人推

啲藍絲都識見到人多就縮啦
知唔知點解佢哋唔喺唱榮光集會嘅時候吹雞搞事?
知唔知點解佢哋唔喺組團修牆嘅時候吹雞搞事?
知唔知點解佢哋唔喺大遊行嘅時候吹雞搞事?
因為佢哋知自己吹雞唔夠人會俾人打返轉頭啊
連藍絲都識敵進我退,去淘大嗰班就唔識,明知冇PLAN好一定唔撚夠人都照衝,重蠢過藍絲

同埋唔使再問遊行有警察係咪唔去
屌你咩每次遊行宣傳咗幾耐?有PLAN定有事前計劃咪會夠人囉,夠人咪去囉
朝早宣佈下晝有遊行,然後現場有幾百隻狗等你,你都唔撚去啦
be water唔代表啲water識瞬間移動啊

今日去淘大嗰班"手足",同825嗰隻藍衫的士佬一樣咁戇鳩

真係以為藍絲企定定俾你打,以為自己可以一打十咩

日撚日比人帶風向

由頭到尾都唔撚知理班廢老做乜尻

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915

唔去同路人搞嘅活動 仲要去人哋吹大雞嘅活動

[黑色5毛警告] 請停止所有分化/指責/失敗論post，敵人數量急劇增加！緊急

不分化，不譴責

專注翻我哋自己嘅行動啦

無啦啦比人帶風向去搞人哋

佢唱国歌咪等佢唱飽佢囉

都唔明佢阻你啲乜 阻住你去淘大消費？
成日要同班仆街鬥 人哋次次都咁撚多人嘅時間
就有風向話叫人過去 你過到去又唔係打 仲要比人打翻轉頭 加埋popo黎拉手足

根本就中咗群眾鬥群眾計

乜野比人恰到上心口又盛嗰啲 你究竟想手足點啊？藍絲又揸刀又鐵通 依家仲要有晒組織
我覺得還拖係一定要嘅 但依家問題係
點樣先可以最快時間集合到手足一齊過去先係重點吖嘛？

如果唔係 又分開晒過去 同過去比佢哋圍有咩分別先？

見到藍屍多人 我唔該你哋 唔好再過去喇 佢哋無可否認係做乜都得 而我哋做乜都比對家放大十倍